行路20分鐘到公司，單車定電動滑板車

搭巴士會會遠左同耐（計埋等）
但起碼有一半路程係上落斜，你當好似上環個啲咁
單車就會日子有功操到對腳，但係應該會幾辛苦
電動車就怕佢唔夠力上斜

點揀好？可以的話順便介紹下

電動
單車又要泊又大部

風火輪啦

單車成日上斜姿勢不正可能傷膝

要上斜梗係電動滑板車 最好揀d外國大牌子

Ninebot Segway es4 上斜都行到20km

所以諗住買摺車 但應該上斜仲吃力

太型不了 電動應該買有野揸手嘅

長知識

搵下乜樣同價位先
而家有得鎖係咪基本野嚟

電動滑板車
比周到好大獲

單板車

電動合法咩？

滑板車好似好D?

電動車唔超過40度既斜坡普遍都夠力

係會食電d

行路

咁20分鐘內行路到公司都接受到

電動單車

係，我落巴士返屋企都十分鐘

空中輪鞋

電動輪椅
- 可以喺行人路撞尻人
- 快過火箭
- 有得坐
- 任意改裝零監管
贏撚曬

靜雞雞 唔好炒車炒到死埋就得

係一個謎

自己俾力個啲定點？

拍個啲隔離人行得快過我就on9啦

最近好似有部電動車合法....
但唔記得係單車定滑板車